我要去烏干達讀暑sem

冇水冇電冇得上網